雲加>>>>>>>>誠哥

行得走得退咩休

講得好！